演藝課程/對演藝有興趣請入

有冇人有興趣Join演藝班
學下drama
小妹有識一位導演願意開班(私人)
但一直未夠人數開
只要夠6個同學就可以開始上堂
課堂人數6-10人
建議每次2小時（$500）
堂數視乎大家想學咩
地點：觀塘（唔係studio,不過夠空間比大家）
時間會係夜晚 平日假日都得

想搵有興趣既人一齊學

咩導演 ？ 微電影？

Johnny Fung 奭陞導演

如果有位叫「阿仲」嘅導演搵各位拍嘢千 祈 唔 好 接
條友出晒名搞女學生 同佢合作過嘅就知導又唔撚識導
又鐘意摸手摸腳 佢而家條女都係之前啲女學生嚟

有興趣 不過暑假先翻香港

開班時間係我地定 你方唔方便留contact

Tg: @rubbishbag